Sel 7mal Maij 1827.
Moisawallitseja ningk Andrei Zirk teggi see leppingk ütte Aasta päl Andrei wottab keik need Raisa Jürrij Tallo Auwe maad, ningk 7 Tükki Nurmen, ningk Arrola piirin se pool Einama, mis Tallo jaost om.
Selle eest temma orjab Moisale Puseppa tö, iggakord teisteka seltzin, Süggisest senis kui Talwe lebbi, kui Moisale Ahmiseppa töö om, ningk massap omma Kronu maksu.
Andrei Zirk XXX  Jakob Tolmatz XXX  G L Kreijtenberg(mõisavalitsejaa allkiri)
